是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

肥。

羊屎？

是日狗吃

看起來不便宜

$?

隻羊俾你煮咗黎食？
樓主無性架

睇見就唔開胃

睇都覺唔好食

很貴

點解可以影到咁冇食慾

day day ot

又食牛